[紓壓post]旺角衝突一週年

好像gif圖load死人

睇返真係幾開心

睇親都好震撼，唔講咁多勇士好波

本民前

正
英雄！
打得好

向義士致敬

好似邊屍咁邊D黑警

岩岩今日開審
成日都冇人post新聞
做義士慘過做雞

香港人最緊要返工返學

見到班所謂義士入冊仲紓壓

可惜事隔1年
本土派依家變成咁

有冇人屋企屌佢地搞亂香港
老一輩真係民智未開 班人幫緊佢地爭取應得既權利
簡直不知所謂

光復香港，時代革命

中磚.gif

衝入人羣果張，可惜唔完整。

大快人心

有 老母都肯聽人講下 屌完第一下會諗下出發點
老豆共到仆街

感覺好似過咗幾年。桃花依舊，人面全非，唉

睇到好舒服
野野都打到應一應，有種莫名既興奮

香港人真係好神奇既生物
佔領完 掉完磚 d政治智慧反而向後倒退

fbi is watching

黑警死全家

做咩偷我啲GIF

lm

我睇到有3個傻仔俾人告到上庭仲舒緩

義你老母咩

幫香港人出左淡氣

真心感激佢地

感覺已經好耐咁

跟住兩個人咪去外國讀書